一躍而下，其實不一定因爲傷心

打開YouTube 聽著歌，喝了點酒，忽發其想，其實有些人一躍而下，不一定是因爲難過，而只是希望留著那一刻感受。那種因日常生活過於平淡
沉悶而被困的感受。你有那種感覺嗎？

好感性

其實你唔想承認你係傷心

真係無傷心感覺

我都好性感